【 主線任 】反修例運動期間成立期間，當中只有《香城公民媒體》成功在GNMIS登記

如果有睇過香城公民媒體同癲狗日報嘅直播都知道，由修訂警察通例之前同之後，即使已登記政府新聞處新聞發布系統（GNMIS），兩間都曾經多次被警方拒絕協助進行採訪，連封鎖線都唔俾入，淨係俾大台入。

假如警方揸正嚟做，遊行集會個陣，無登記GNMIS嘅網媒基本上無得留低。被捕人士淨係可以靠立場、獨媒等等主流媒體，要爭取更多鏡頭，所以一定要推高啱啱登記咗嘅香城公民媒體嘅Facebook Like數！

其他網媒固然都要幫手，但好快就十月一，最急嘅一定係令到已登記GNMIS嘅網媒穩穩陣陣喺現場採訪！但請切記，所有傳媒都係中立，佢哋有新聞自由，唔好標籤任何媒體係咩立場。

連文匯報都話知名度低！！

如果之前有睇呢個Post，基本上得佢係無收過課金，不求課金嘅網媒真係買少見少。

唔講咁多，幫手Like & Share：

香城公民媒體
Facebook:
Instagram:

推。十月一見

國際線有任 請每日推Post

推

幫你推埋

其實果個GNMIS登記難唔難？見佢個登記資格仲易過記協 但點解冇咩新網媒登記

推啦
一份冇人睇嘅垃圾喉舌報憑咩話人知名度低?

Pish!

推
十月一其他媒體真係比打壓的話，真係要靠佢地同立場、蘋果
啱啱已like左佢地facebook

記協個證好廢 就好似工聯會會員證一樣

港共揀你邊間入得
你睇下政府新聞處所謂30間網媒有邊間

推 已like

記協證點可以同工聯會柒頭證比

因為好似要搞咗報刊條例，之後先搞到新聞處，所以要搞好多野好麻煩

香城公民媒體有無課金系統？

罰你重睇個Post

如果之前有睇呢個Post，基本上得佢係無收過課金，不求課金嘅網媒真係買少見少。

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

無課金都支撐到咁耐

最緊要留到喺戰場入面先幫到手足
要小心手足被消失，一定要數齊人

咁大專嗰啲呢？佢哋有無登記嘅？

根據截至今日（22日）的政府新聞處新聞發布系統登記用戶名單，共有205間媒體。名單上只有一間學生媒體，為樹仁大學的新聞與傳播學系的《新傳網》。

樓豬個post推唔郁

推下就郁㗎喇

樓豬p牌推唔郁

協助主流傳媒？政府自己（甚至唔同部門）對主流傳媒定義都唔同。早前教育局講通識科嘅細圍，只係得大公文匯、明報同星島有得去。衛生防護中心430記者會蘋果立場都有得去。

就算入咗list , 網媒都會針對封殺

登記去到現場黑警都話唔知睇唔到

買定航拍機穩陣啲

癲狗登記咗又咪長期俾狗搞
而家前線狗就最撚惡
佢話一就一，二就二，邊使中共釋法

好撚顛，港人港地 幫港出聲 HKG報 點新聞 橙新聞 嘜嘜柒柒 全部哩啲共慘宣傳機器都係政府認可嘅可信媒體

所以而家住香城公民媒體個登記先咁重要
第日得番HKG報啲fd有「新聞」可以睇都咪話唔on99

繼續推

蛋蛋俱樂部呢

負評係我俾嘅

唉，總覺得咁登記唔係辦法

都要試一試

記協個證門檻高，但而家政府唔認

咁搵立場、獨媒吸納晒其他唔係個LIST上既記者咪得

Push

立場同獨媒要搵食，點會理你

咁多網媒收課金 吸納晒比唔比到咁多錢人地先
自由度個啲呢？

立場肯 其他台都未必甘願由網媒台主變做人哋下屬

推！！

push

無登記可以成為已登記既「子台」，落場就用總台名，登就登番落子台

記協同攝記協都係工會，職工會條例講明要係受薪工作先可以入會，唔係就工會負責人會被告，故一般公民記者都拿唔到。

GNMIS要首先開公司/社團登記，報刊註冊，再係登記前三個月定期出稿，每星期五日出文。《香城公民媒體》依家為左達到個要求，你見日日都有文，但圖就簡單做，一般網媒邊有能力？

有個例子係《誌 HK Feature》因專做Feature，無可能日日出文，故登記唔到GNMIS，但佢地專題報導做得非常好。

利申 記協自由身記者，交開稿比網媒

港共係咁自打嘴巴

Push ig得3千

點解黑警set rule 你地要跟佢玩？
認記協就得啦
唔合理既野都要屈就？

唔好睬佢啊，根本唔需要順應佢嘅規定

都得喎